金魚得3秒記憶，咁佢點認得邊個自己老婆同仔？

所以咪會食魚毛

兩個concept都錯咗

你又知佢認得

子非魚

養過魚就知道佢地係記到野

因為孔子講過
父母在 不遠游 所以應該認得

認得你

未請教

唔需要記

唔洗理
反正對方都唔會記得

點知？

點解咁似導盲犬個post

其實係咪靠氣味之類, 每次想食魚仔都發現係自己後代

啲魚會對裝魚糧個樽有反應
平時你就咁行埋去佢地會喱埋
但係一拎起個樽就會仆返晒出嚟

一行埋去就上水面等食嘢算唔算？

中出過，應該認得自己朕精味

金魚話無印象講過會記得自己老婆仔女

印象中無講過記得自己老婆仔女

我屋企啲魚係有人行過就沖哂出黎
係咁游 問你拎野食咁

啲港女又點記得其實自己係雞？

金魚好似唔玩中出喎